[請廣傳]警察勾结黑社会搞乱香港证据确凿

阿姨發給我的
麻煩手動轉

殘體字…不了

你阿姨又比佢啲朋友嘅朋友嘅朋友嘅朋友嘅朋友嘅朋友嘅朋友傳埋曬啲垃圾訊息煩死人啦

唔推唔係人！

p牌真係p牌

朋友圈出動

Push

我都唔鐘意，但冇計，受眾係班廢老，佢地睇開殘體

但我地唔係係應該為義士正名咩
咁曲線會唔會有反效果？

媽 警察想奪取政權嗎誰來保護香港巿民

唔洗理佢啦
p牌仔

定係mirror左咋?唔想炒車

有啲人真係要咁餵嘢比佢地先食
但真係驚和理非都將義士歸埋落去

手錶係佢嘅方向睇係5點

黑化義士只會分化我地，佢地已經做左好多犧牲，我地而加要做既係用盡一切方法去保護佢地，正名強化佢地既光環

重點是從阿姨的角度出發
她告訴我暴徒是黑社會
而他們的金主是警察

警察可恥